Xs舊電咁唔come用

第一日出到宜家

你點樣用，高溫？低電量先差電？
用家問題

用家問題la
之前部x用咗十個月都仲係100

咁應該幾多%先充電

40-95

其實有電就差粒電就好長命

痴線，宜家98%

除咗早啲叉電呢？仲有咩方法

咁仲有咩方法？

差唔多喇 我X用咗接近一年都咁

差唔多喇 接近成個月先1%
用2年咪得翻75%左右 到時都換機。。或者換電

x用左一年仲有95

一般手機電池，我兩年多換一次 或直接 trade in 買機

唔知有冇人 一樣

睇落好有道理

其實我都係既，兩年多啲就會換

X用左一年仲係100%，不過我好少打機

咁勁 我少打機，但會睇片，部機易過熱

XS 用左個幾月，想要電池健康，主要都係唔好低過30%就叉返電，正常使用就得，唔使咁在意。

iPhone 8 Plus 用左10個月剩返94%

一年換電 兩年換機

唔好太介意個數字
一來唔準，我部iPhone X話得89%，但駁電腦用imazing就話95%，唔知信邊個
二來其他機都會咁只不過你睇唔到

讀過energy storage 其實唔明點解一定要咁差

我個部係iphone6, 上年話228$換電之後直到而家。

保養方法：一番公司同屋企就差電，盡量唔好比佢低電量。

部X 上年聖誕到而家仲係100%

無打機真係差好遠

消耗品嚟